有無方法可以將variable既output 轉做plain text ?

幫幫手
Nodejs

唔想execute 某啲function 有cold start
所以想將個variable 堆output gen 出黎變做hardcore 再deploy 上lambda

係咪想save做file先

有無多啲 detail？
個 output 係咩 type 嚟？size 幾大？
就咁 encode 咗佢得唔得？
例如 hex, base64 或者變做 json 之類

你俾啲例子先得㗎

To #3:

係想save做一個file
試左plopJS
但佢只可以食到string
將個object stringify 左佢 最後變左objectObject

To #4:

用mergeFunction 將一百條functions merge 埋一齊變做一個object
想將尼個output 變做plain text (hard code)貼係個File 度

當每次行個條lambda 個陣 就唔需要再run一次條mergeFunction

兩位有無計仔

想將ans 尼個variable 入面既output 變做plain text 再貼上一個file 度

要手動做copy to clipboard and paste 都唔介意
只要解決到就得

class-transformer? 不過一定要有class先做到reflection

你想連埋個function save做string？咁難d 喎

將function變做string
assumed obj淨係得primitive 同 function

如果淨係針對 function 同 string 互轉，其中一個方法可以用 f1 = String( function() {...} ) 做 encode 然後 new Function("return " + f1)() 來還原

例子：

const funcs = { a: function() { console.log("a func") },}// encodelet outFunc = {}for (func in funcs) { outFunc[func] = String(funcs[func])}let j = JSON.stringify(outFunc)// decodelet inFunc = {}for (func in outFunc) { inFunc[func] = new Function("return " + outFunc[func])()}inFunc['a']() // call

如果你個 object 入面有唔係 function type 既 variable 要自己做返 checking

睇返 MDN 有個 function 叫 uneval 但目前 obsolete 咗

搵到有個 gist 可以做到相近既野，可以用 eval 來還原返

// import uneval gist: https://gist.github.com/cho45/242072const ans = { a: async function(b) { console.log("a func", b) return b }, b: function(b) { console.log("b func", b) return b }, c: "c val"}const ansStr = uneval(ans)const ans2 = eval(ansStr)ans2.a("test").then(r => { console.log("async result", r)})ans2.b("test")console.log(ans2.c)/* outputa func testb func testc valasync result test*/

mods are gay

JSONP la diu nei

由於toSource已經out咗date，eval又話唔安全，所以自己output做module再import比較好
用手機打而且無test，嫌寫得亂請自行修改

次次貼親code都話遇到未知問題

死link

Thanks
等陣試試

I don’t get you mate

屌原來個網可以自由delete

如果你唔需要 eval 先行得返
例如想直接變做一個 js file，可以就咁

const jsText = `const ans = ${uneval(ans)};`

然後將個 jsText save 去 file，應該就 ok

1)
用Esprima同Escodegen

2)
用babel

import { parse } from "@babel/parser"import generate from "@babel/generator"const code = \"class Example {}"const ast = parse(code)const output = generate( ast, { /* options */ }, code)

1)
用Esprima同Escodegen

2)
用babel

import { parse } from "@babel/parser"import generate from "@babel/generator"const code = "class Example {}"const ast = parse(code)const output = generate( ast, { /* options */ }, code)